警方：理大一帶暴力達暴亂程度 留守並協助或干犯暴動

警方表示，理工大學一帶的暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助示威者的人都可能干犯暴動罪，警告暴徒及所有支援暴徒的人，馬上停止違法行為及離開校園。

警方表示，示威者在理工大學附近，持續以致命武器，包括磚頭、汽油彈、弓箭及鋼珠等，攻擊警方防線。繼中午一名傳媒聯絡隊隊員被箭射中小腿，另一名防暴警員亦在漆咸道南和柯士甸路交界，被鋼珠擊中面罩近鼻樑位置，該名警員並無受傷。

警方表示，示威者亦於理工大學A座附近，近漆咸道南的平台，不斷用巨型彈叉將汽油彈及硬物射向在場警員。巨型彈叉的射程達三、四十米，這些攻擊對在場所有人，包括警員、記者及義務急救人員，構成嚴重生命威脅。另外，校園內藏有大量攻擊性武器，以及包括易燃液體的危險品，對公眾安全構成嚴重威脅。

現時附近仍有大批傳媒正在採訪，警方勸喻在場記者留意自身安全，不要妨礙警方的執法行動。由於局勢急劇惡化，警方再次呼籲市民不要前往理工大學一帶。

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

係咪都告暴動㗎啦

全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！

即係中大之前唔係？

Cctvb 記者係咪可在收隊

612 企下又暴動 今日打柒你都只係暴動
咁點解唔打柒你

邊次唔係話人暴動

612 又暴動 今日又暴動

全港宿一燒

唔比出街, 不如宵禁啦
你無宵禁, 香港任何人有權出街

企喺度已經暴動

即係之前唔係暴動？

即係之前嗰啲唔係暴亂

你係年輕人已經係暴動

幾時都暴亂架啦

咁之前告人暴動係咩玩法

唔比出街, 不如宵禁啦

曱甴唔敢衝入去驚一鑊熟

手足唔好為呢d人死呀

收皮啦popo

企起條街都暴動暴亂

屌 和平示威你都話暴動架啦 依家詞窮呀?

兩個人已經係集結同暴動喇一早

落街行都暴動啦

黑警有宿一燒味
藍屍狗有叔一燒味
想要邊隻味

Agger

食個飯，行行企企，你都鳩告架啦

721 曱近平

死警曱甴，你老婆係屋企同堆契家佬玩緊多p呀

你存在已經係暴動

佢出得聲明，即係話今晚一定要清，大家快手黎九龍幫拖

不能同意更多

存在已經係暴動

收皮啦

遊行坐監
戴口罩又坐監

點解唔報復？

之前行街食宵夜都暴動啦
依家咁又暴動

咁之前比人拉果D真係好唔抵lol

呼吸已經暴力

米係

原來仲有個TERMS叫暴亂!!!長見識了!!

仲要亂咁拉人告暴動

都係暴動？即係無嚴重過啦
繼續

被鋼珠擊中面罩近鼻樑位置，該名警員並無受傷
你話示威者出火箭炮不過警員冇受傷都得架啦 都on99

原來平時個d唔算

幾時先唔係暴動

政府真係唔會例台?

咁咪快啲實彈鎮壓囉，口遁無用架喎

倒

思路正確

咪就係，做乜9都係暴動

同意

我淨係知全世界保險冇得賠

今日其實已經係變浮屍
民不懼死 奈何以死懼之

局部地區性暴動

紅燒狗肉味唔該

唔夠打就出口術，醜唔撚醜？

不嬲已經係暴亂緊！由6月9日開始

原來咁先叫暴動，咁就做激D，希望幫到之前被捕手足

我就係要呢D mindset

絕對同意

之前幾個月都唔係

食屎 聽日再佔港大 佔中大

落街行都告暴動架啦
用暴動罪恐嚇人唔Work係你地自己做成架

而家係唔係唔比出街, 無宵禁喎

無誤

宵禁啦

香港政府正在策劃天安門事件試圖把文明社會及法治全面破壞

睇返轉頭
612咁快定性暴動根本係on9
當手足繼續升級
佢都只係可以話暴動
你知香港人幾易習慣㗎啦
第一次講仲識驚吓
過咗五個月大家理得你
除非你話成個香港發生大規模動亂
陷入無政府狀態
隨時有顛覆國家政權危險
再出埋老解平亂
咁就perfect池啦

承佢地貴言

有你地班畜牲係到咪危險囉

警告左增加表證成立而已。

有邊次唔係暴動?

咁打爛附近中資既野係咪CLAIM唔到保險

依家想支援

有無安全進場路線

淨係知
漆咸道成堆狗車

一早都話佢哋濫用暴動一詞黎標籤示威者啦!

行下都暴動架啦

今次有狗受傷就叫暴動
之前打人個d又唔算？

暴動吖嘛，知喇。

dklm,

6個月啦 仲拎條暴動罪大9人

十小暴、三小暴、大暴

而家冇比暴動更高級嘅term
嚴重暴動 極嚴重暴動 超級暴動

哦

姐係你認之前全部都係你老屈

你班黑警去到謀殺，仲好意思話人暴力

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

示威者 : 理工大學一帶狗隻的暴力行為已達暴亂程度，任何留守的狗隻都可能干犯警暴

佢哋冇得再升級
暴動已經係最高level

唔知會唔會出個超級暴動

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

多左好多人幫手！！

講開大話 車哂大炮
一升級就冇字用

對公眾安全構成嚴重威脅
最威脅公眾安全咪你班死黑警囉

乜唔係612開始就個個告暴動架啦咩？

睇live 就知！ 多左良心市民

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

留守理大之警察正干犯暴動罪，請立即離開。

暴動 --> 暴亂 --> 強暴亂 --> 超強暴亂

屋村街坊行街都暴動架啦，有分別咩

睇now tv and 香港獨立媒體！ live

就知多左好多人！！

6月已經暴動緊

旗手

有冇人知呢個小學生去左邊?

Agree

水車射軍營！可惡！

今年好似有出現過架，不過一時之間又諗唔起係咩事件度出現過

push

我係機場都告暴動啦！

#TimeToGetPersonal

其實7月開始已經冇詞語用

中大都無叫暴亂 但反而理大有

TimeToKillDogs黑警毅進狗，24小時睇得實屋企人嗎？下星期內收你皮接放學食你老婆

只怪自己一開始set個暴動標準太低
而家已經冇阻嚇性

突破盲腸

究竟肯正面對決未? 好撚悶呀

好似係鳩鐵站俾人圍入唔到車站之類？

致命武器 笑死人咩

Dllm

講到好似走人佢就會唔告暴動咁款

反正佢係咪都告暴動㗎啦
咁點解唔做多幾件事呢

幾時你地試過唔係叫暴動？

係唔係都暴動嫁喇
你地有留手過咩 廢話賤人

唔夠打就叫人散水 屌你好撚肉酸

一條友出街都可以話你非法集結，有乜咁出奇？
夠疆一行出街就殺

出街行街唔比呀
777你條垃圾 夠疆宵禁咩

暴亂又暴動又暴力
快d攬炒唔好禁多廢話

十八區開花

如果大家怯就會輸哂成個香港

打！

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

6月都暴動， 而家暴動抵啲

該名警員並無受傷

打中左都唔受傷，請問有幾暴力

d金鋪仲好地地
有幾亂？我睇唔到

喺咪要宣傳暴動？
保險唔包咖啦
諗清楚啊

程度?IS都未表示
完全唔明政府驚咩
不如自我解散變反新手村好過啦

禽察先禽媓

個死人表情一撚樣咁乞人憎

係唔係都暴動，有咩意思

相由心生，愈大愈樣衰

我唔明點解班狗唔成隊人連埋車衝過去，一定攻到架喎，武力裝備都唔對等

市民表示，理工大學一帶的暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助警方的人都可能干犯非法集結，警告藍絲及所有支援警察的人，馬上停止違法行為及離開校園。

市民表示，警方及臥底探員在理工大學附近，持續以致命武器，包括磚頭、弓箭、汽油彈、催淚彈、布袋彈及真槍實彈等，攻擊市民。繼中午一名傳媒聯絡隊隊員被箭射中小腿，另一名防暴警員亦在漆咸道南和柯士甸路交界，被鋼珠擊中面罩近鼻樑位置，該名警員並無受傷。

市民表示，警方亦於理工大學A座附近，近漆咸道南的平台，不斷用槍械將催淚彈及硬物射向在場市民。槍械的射程達三、四十米，這些攻擊對在場所有人，包括普通市民、記者及義務急救人員，構成嚴重生命威脅。另外，警車內藏有大量攻擊性武器，以及包括易燃液體的危險品，對公眾安全構成嚴重威脅。

現時附近仍有大批傳媒正在採訪，市民勸喻在場警員留意自身安全，不要違反警察通例。以免局勢急劇惡化，市民再次呼籲報方不要前往理工大學一帶。

由第一日你將示威講成暴動開始
無人再驚暴動呢個terms

告暴動去倫敦仲係仆街咁小事

咁姐係之前未達暴亂程度？自大嘴巴？

1800各區開花，大家出黎啦！
香港人assemble!

自創新字

後生就係罪

你自己中箭就大件事
開槍亂射人嗰時唔撚講？
屌你老母

宿一燒

唔敢講戰爭

因為中大冇狗被箭射中

做又坐十碌，唔做又坐十碌
屌閪啦
根本就要去馬曬冷

呢單野外交部仲話英國要派人保護大波驊

鳩up完未

屌你老母，你班黑警唔搞尻人。人地點會搞尻你。
我未聽過暴動會留嚮大學入面暴動架，屌你老母。

一個即暴動啦

話你on9怕你嬲

一嬲都咁覺得

企係條街都告暴動架啦, ON9

無受傷就唔好拎出嚟講啦

你係唔係都告暴動, 有咩分別?

Popo有邊次唔係叫暴動?

原本暴動呢兩隻字係有意思㗎，但係而家俾香港政府搞到呢兩隻字變咗一個笑話咁

告哂暴動

做埋法官判人有罪？好撚驚，危險野千其唔好做

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

是但啦，行出街都暴動

中支箭就暴亂
原來個準則喺你班曱甴身上

d 狗真係好弱智，永遠咩高一級武力既垃圾
一開始和理非都話暴動，而家又係暴動
根本已經無人驚

你哋由6月起已經用暴動罪入人啦
而家想嚇人已經冇用，
冇人會驚

求撚其啦，反正你都係告暴動

巴打你冇事ar ma??

1月21日再上庭。

砌生豬肉

駁你唔到!

出一出街都係非法集結 郁一郁都係暴動 對popo黎講有分別咩？

Exact7ly
企喺度又比你打頭
屌柒你又比你打頭
掉火魔又比你打頭
當然掉火魔同你死過

根本一開始已經唔係合理武力

真係同一個人?? 我以為9吹

應該係，d表情好似

希望你最後咩事都冇啦

中央7月唔係以經話係恐怖分子咩

當監獄入面全部都係我哋自己人嘅時候
其實又有咩可怕